{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 해양글램핑펜션"
    },
    "text": "舒川海洋グランピングペンションでは、予約案内のお知らせをお知らせします。 リアルタイム予約ではありませんので、予約後にお待ちいただくと1522-3726番号から自動的に最終確定メールが送信されます。 安全番号をご使用の際、携帯メールの受信が難しい場合がございますので、ご了承ください。 入室時間のご案内です。 22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 人数を超過した場合、入室できませんので、ご注意ください。 また、保護者を同伴しない未成年者は、いかなる場合にも入室できません。 客室内では喫煙できません。指定された場所でのみ可能です。 臭いなどのお客様への配慮のため、客室内での豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁じられていますので、指定されたバーベキュー場をご利用ください。 個人的にお持ちの火鉢、炭、装備などはお使いいただけません。 火災危険物質(火薬、爆竹など)は客室内では使用できず、利用者に火災による責任があります。 ご利用の際、施設毀損、紛失についてはお客様に責任がありますので、ご注意ください。 退室時、飲食物やゴミは分別していただき、使用したキッチン用品は洗浄してください。 ゴミも指定された場所に分別して捨ててください。 他の宿泊客のために騒々しい行動、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為などはご遠慮ください。 冬のシーズンにはカバーナA,B / 愛犬棟 / ゲルはストーブがありますが、床暖房はできませんので、電気カーペット、温風機、電気マットを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約後に最終確定メールが送信される番号は何ですか？",
            "answer": "1522-3726番号です。"
        },
        {
            "question": "入室時間に関しての注意事項はありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者を同伴しない限り入室できないのですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者を同伴しない限り入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙できません。指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、豚肉、魚、チョングクチャンの調理は客室内では禁止されています。指定されたバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "個人的な火鉢や炭などを持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "いいえ、個人的にお持ちの火鉢や炭などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質（火薬、爆竹など）は客室内では使用できません。利用者に火災による責任があります。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "はい、ご利用の際には施設の毀損や紛失についてはお客様に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物やゴミを分別し、使用したキッチン用品を洗浄してください。ゴミも指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客のために避けるべき行為はありますか？",
            "answer": "他の宿泊客のためには、騒々しい行動、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "冬のシーズンに暖房はありますか？",
            "answer": "冬のシーズンにはカバーナA,B / 愛犬棟 / ゲルはストーブがありますが、床暖房はできませんので、電気カーペット、温風機、電気マットを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 497
    }
}